屌你老母 我feel撚到有班人想割勇武

勁多fb post想叫停 話乜撚野用選票贏
屌你啦 咁咪行左林鄭想你地行既路lo
無勇武你地收左皮啦
總之勇武和理非繼續做

選票報仇？

唔需要理佢地，都話核彈都唔割

同意就幫我推一推，隔離po成二千幾正皮叫人唔好帶野保護自己

1020係要行為和理非，但仍然要做好120分準備，記得帶齊裝保護自己

都係嗰句 血債血償

on9到爆 乜料

爭咩丫，溝埋佢⋯⋯丫笨

大家都係一陣線！！！

血償血償票償

傻high左

IG byestarbucks challenge

幫手推啦各位， P牌推唔郁啊。

真心，取消咪取消。

人如其名

咪停手lo 最開心一定係林鄭

終之和勇同心 點都不分

怕咩取消，取消同攬炒一樣

明明係街頭抗爭推翻毎制度，宜家仲想選入去係人地個制度玩？香港人淨係識揀最弱最舒服既路黎行

唔好非黑即白啦

票償係利息 血償係本金

嗰班係hk01受薪網軍

#前線精選
//點解我地咁重視推翻政權？因為冇一個政權會放過一群：斬狗，搶槍，火魔，攻擊銀行鐵路既人，我地坐硬終身，唔洗打官司都知。就算爭取到讓步，輕判都最多由終身到10年咁解。

而我地好明確，只要仲有一個兄弟要坐監，就算只係坐一兩年，我地都唔會停止攻擊或解散武裝， 齊上齊落係我地第一信條。打到今日，最前線係真正既無晒退路，對我地黎講，只有一路打上去推翻政權先係唯一生路，唔係勇武退場就冇事，停戰留港就等大搜捕坐一世，離港流亡我地聽最多真係4隻字 “長貧難顧” 。

武裝革命係一條血路，但執起刀槍而死既人，會比自殺同被政權逼死既人少。//

雖然篇幅比較長, 但一眾admin都好認同
希望大家可以花少少時間睇完佢

中計撚 選票撚 全面進場

唔好再講話怕政府取消區議會選舉 呢個係政府既責任

休息

個選舉唔會搞得成 垃圾政府一定取消
然後賴落示威者度